係唔係應該立法禁止假日賓妹係旺角出現？

尤其係去旺角火車站條天橋，得返五分一俾人行，個撚個賓妹訓左係度，見到佢放d鞋出來，我一路行一路踢